經濟一週我屌晒你全部員工老母，寫埋呢啲仆街文

今朝屋企人send嚟畀我睇。我屌晒你哋老母經濟一週，寫埋呢啲文章禍害全港打工仔我屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

問下你父母，以前交幾錢家用？

點俾你老母臭閪睇喇

我自己仲要俾家用嗰時
屋企人唔問 我就心甘情願俾
俾突都仲得
但係一開到口同我計數
(例如加左雞碎咁多人工又要加家用)
我就一蚊都唔想俾多

屌你老母

【柏傲莊I開售】900萬買2房畀囡囡 盧太：簡直係抵啦

你咪比返依條新聞佢睇lo 有樓我比8成你又點話姐

寫呢篇文條友你又畀幾多家用啊

用父幹新聞還擊
濕濕碎

你唔係唔知經濟一周係藍呀？

家用就係D唔儲錢 唔理財 搵得少既父母拎黎壓榨子女既沽寒手法
真係好少聽D正常父母講話要俾幾多家用
「希望個仔生生性性唔好行差踏錯就安樂 我地有份工有層樓養得掂自己終老」
「傻啦 而家買樓咁貴 果幾千蚊俾佢留黎儲首期啦 唔夠我地會幫佢」

日日係度同人討論個仔俾幾多家用自己果D都唔知有冇廉恥

你俾返每個月儲人工120% 俾佢睇, 問佢睇解冇樓留俾你

買佢點解樓都冇層留俾你

無比過家用
比黎做乜

我未畢業老母已經講話要畀幾多幾多

滿分

比多咗家用

父母同仔女講錢真係好肉酸 仲再講定幾多幾多
窮人生仔正仆街

On9既原因係佢d量化全部都亂鳩咁黎佢點計算每項對你好既事情都係值1000？（不過真係如佢所講做足個list我相信佢地仔女都樂意養父母既 但量化個樣野真係好on9)

呢個表係連登仔發明

呢個好似係抄舊登既文黎
環保文黎 好耐之前睇過

有照俾家用

屋企都有送層樓比我加供書教學

金錢已經係最簡單既方法去關心父母

SEND比佢睇, 父母幫比首期

搵得多咪比多D囉 你老豆老母仲有幾多年人陪你食下飯吹水下?

父慈子孝當然最好

未搬出嚟果陣我俾50%

搬出嚟後，我發覺果陣俾50%好低

講真 你真係教得掂個仔
個仔經濟能力普普通通
就算你話唔洗俾
個仔都心甘情願俾家用

都唔realistic嘅，俾到呢啲生活嘅父母，根本唔需要仔女俾家用

跟呢個表我淨係畀一千蚊得啦

俾你老母。 人工咁撚少。

都係個句，廢老無錢問政府拎

我地已經交左一次稅，唔會再交第二次

自從我發現家用(水電煤)只需千幾蚊開始
所有家用我都冇比過
最多比返一千零用我阿媽洗下
比突變相養大佢地個心
覺得每個月有多份糧
之前wfh佢出少左糧仲要問我攞
睬佢都有味

睇完家用計分表
我覺得自己可以唔使比

呢個幾好，最盡都係6k

奶野，下年grad第時咪要比六千蚊

係藍L到發黑

跟呢個表

我讀大學個陣做parttime已經幫手交一半燈油火蠟

係咪我老母要比返家用我？

利：3歲老豆走撚左老 得返老母捱洗碗

洗到由住劏房到依家住細但足夠既私人樓

我愛我老母

以前m 記十幾蚊一個餐，當你廿蚊都要買500個餐先1000, 俾幾餐m 記就可以換每月1000 家用

關人咩事，係你屋企人鍾意同你計較啫

如果9成網民表示一般人家用應低於收入的5%，睇下佢會唔會send

超過六成父母會幫手比首期

數學5**

跟住D ON9父母拎住篇文就打哂飛機

究竟當年佢點解要生仔??? 自己有冇諗過?

係咪根本人有我有, 見人生佢又要生?
見人個仔俾家用佢又要埋一份?

跟呢個表公屋窮撚唔洗俾家用

正喎，由0加上去嘅話

應該update個新版
撐警一蚊都唔洗比

唔見佢拎下我張會考cert 打下
叫佢新年係D 冚家產八婆面前, 問下人地個仔會考考成點, 又唔問

公佢老母價咩屌佢老母！
家用都要公價正一戇鳩鳩！

撐警唔洗再見

勁喎

0 屌你老母經濟一週

寫過啲咩？？

一問就仆街啦，佢哋真係俾晒成副糧屋企㗎。

你係咪就係之前好紅嗰個神算王子

邊條撚樣寫架
咁撚求其作既

經濟一周不嬲都垃撚圾嫁啦

唔想你亂食嘢下嘛？

最後個點真係

數學家

你有咁上下人工，其實個表真係幾正常
再唔係你咪個表1000變500

有無網友討論下零用錢公價係幾多？
我以前d同學一個月3000蚊零用錢架喎

好似當初係連登仔整既

經濟一週我屌你地班低賤垃圾狗員工呀
食撚咗屎呀你地？

家用真係萬惡之源
導致仔女華人賤種社會無法脫貧主因

一齊report 到佢收皮

EXACT7LY
佢兩個自己以前都唔撚比老豆老母既
過年先買野
我就跟到足
佢地都冇怨言
自己有樓收租我比咩家用你 我儲多個錢你第時首期幫少D又咪一樣。講心意架姐。我定時定候買野孝敬心意唔會差得過現金囉

自己高登開post再自己報新聞
呢啲畜生招數舊登玩到而家

其實唔洗多 再講依d都用某例子係咪真係咁𡃶你 佢唔一定帶你去M記 不時買吓糖，雪糕 比d你鍾意的野你食姐

經濟一週我屌你老母

呢個ok

老闆拖糧

完全唔係
簽埋衰仔紙
掟自己父母去老人院

頭家佢地架麻
咁佢老豆老母咩

個表連登for fun
新聞性質賣出嚟俾人參考好戇鳩

掂，俾3000家用就搞掂

做嘢到宜家一蚊都未俾過

咁講真
如果父母正正常常 各搵2萬左右
供斷層私樓 (當個仔22歲出黎做野 咁起碼個仔出世前都要供緊樓啦)
父母有儲下錢投下資
錢唔多但唔會話月月清
咁做仔既都好樂意俾兩老飲下茶
兩老都會識做唔拎太多 (1-2000)
咁無爭無拗啦

但如果果D講到明要個仔做野就拎一半
我真係諗唔明咁其實佢生仔係咪為左要個仔出黎搵錢俾自己..
你明知俾1萬佢係真係會拎晒去洗 一毫子都唔會錫住你用
咁我諗唔會有人心甘情願

我都真係兩三成
利申：低收入人士

如果呢個表齊晒條件
其實應該係唔使畀

父母會叫你自己keep就得
咁請下飲茶呢啲就少不免

利是錢唔係祝福黎架咩可以收返架？搶人啲祝福係咪有報應架？

如果跟呢個表，我俾兩千夠啦

sd返柏傲莊慈父慈母隊比佢睇

冇定時俾，老母幾個月一次間唔中話要錢就要幾多都會俾，通常一皮兩皮咁上下，報答以前細個有俾零用可以放學食m記

直情叫老母唔好再返

係連登打數學題一定要加多d 零嫁嘛

養兒防老啲仆街 當仔女工具

當初唔知為咩而生, "人有我有" 咁?

啲廢老心態覺得人就係要生仔 唔生冇人生意義
、無後不孝

每個月比幾皮老豆老母都覺得比得少

俾收入30%
咁我失業係咪即係唔洗俾

2 30%唔係好多啫，不過呢啲野唔係老馮

咁計既話,我其實唔洗俾家用

有能力嘅父母送仔女去外國讀書同幫仔女置業
冇能力嘅父母要仔女用grant loan，畢業後要佢哋比家用

你幫我畀埋啦 黨媒
屌你老母

跟住依個表 我每個月比1000蚊only

講開又講如果父母收入高過自己三倍以上應否俾家用

ON 9比家用 笑撚死人 佢生得我出就有責任養我 喂你可以決定我出唔出世 但我唔可以嫁 仲要我交家用 傻撚左
利申:會比家用 因為佢地係我屋企人

講真如果由細到大老豆老母都對自己還好
加埋同住覺得俾都ok
本身自己屋企唔係咩大富大貴
有能力既夾下燈油火蠟
唔洗屋企負擔咁重

一陣啲人真係跟

幸福感滿滿

+1 咁多樣頂盡加加埋埋比一千左右

家用表先好 俾盡都係俾2000
又搵到理由俾小啲

+1
雖然本身都無俾

但我有俾

呢個真

叫左

佢洗碗洗到可以係酒樓拎啲點心 奶皇包 燒味返黎（賣唔曬既）

佢唔捨得 （再加我上搵得唔多）

20%-30%算寫得幾客氣
身邊有啲fd俾緊三分一

以前零用錢一個月3000
依家出來做野每個月7000

以前加大好平

楊受成嘅英皇

我決定拎呢個表同老母bargain 減家用

我老母以前交七成比我阿婆
佢話只係冇比現金我揸住
細個要咩有咩 又浸埋咸水
收我兩成算係咁

經濟一週係經濟日報旗下, 黨媒姓黨, 講完.

唔需要都要比
責任

佢地實話交好多架
反正又唔洗證明既

個表既來源係連登post

而家後生仔唔洗癡屋企都偷笑

做editor 窮過西

X2，上年final year，工都未撚搵到，已經係咁問我之後會比幾多家用

果陣估計月入可能係15K，會比5K佢地都仲要屌真係癲左

係果刻決定，就算加左人工，家用我都唔會再加

咁樣畀2000都多咗

你叫你老母去認寫呢篇文嘅人做仔未得囉

呢個題目對於你哋後生係好反感，不過在這裡係表達一下廢老的睇法，唔係代表每一個長輩，我年青時的睇法比家用係代表自己有能有力去成為一分子，已經比咗幾拾年，不會介意，因為佢哋已經冇晒錢、樓等等，至於自己的細路我亦不會刻意要求比家用，比與唔比係代表父母的權威，佢哋有心自然會比，何必為錢而難下台，尤其係不懂處理多與少嘅問題，會引致仔女會比較，呢啲係大忌
利申：退休廢老

垃圾先會鼓吹孝道
降低成政府養老成本

如果我父母做到嘛畀囖

家用哩啲基本上係心意
個個家庭唔同，
點解會有公價......

另外，就算講「中位數」都叫客觀

數據呢？乜都無

直接答佢
人哋老豆老母full pay一層樓

你有我咪俾家用

佢唔捨得啲咩？